Данная работа выполняется в рамках дисциплины "Спецификация, архитектура и проектирование программного обеспечения". Проект направлен на автоматизацию бизнес-процесса "Испытание в лабиринте" и одноимённого эпизода из книги "Гарри Поттер и кубок огня" в виде квеста.